有邊個唔想做個小小廢青,被迫挺身不惜,與綠魔交織

係一個全香港人都睇到嘅舞台上， 呢班人為咗表達訴求， 利用音樂作出表態。 真係覺得佢哋需要更多支持， 未follow既快啲follow

Hugo: @sleepyvoice

Angus: @poppingangus

繼文: @electric_kaiman

Jerry: @jweezy0423

Heartgrey: @heartgreymusic